「學術討論」有無熟歷史嘅巴絲打可以討論下當年六七暴動點收科？

今次反佔中又可以點參考？

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏